疫情股 831 有無得諗？

2020-02-13
最強疫情股香港電視（1137）配股後再有新消息，旗下HKTVmall公司宣佈為處理積壓的定單，2月調整短期免運費金額，最低門檻調升至800元，幅度高達六成。此招一出，相信會令部份客戶卻步，但措施只是暫時性，中長線客戶必定會回流，待股價調整過後，重拾升軌並非難事。

為應付爆升客量，集團稱已與多個知名零售連鎖店商討，拓展訂單自取網絡，森信紙業（731）旗下Foodwise乃其中一員，股價單日曾爆升三成，759阿信屋母公司CEC國際（759）、優品360（2360）亦炒個不亦樂乎。不過，從分店數目、物流經驗及營運理念看，利亞零售（831）旗下OK便利店才是最佳拍檔。

講分店，全港OK便利店數目達339間，為759阿信屋的1.9倍。講經驗，除與內地物流龍頭順豐合作外，最新亦與百貨送遞服務「pandamart」合作，要應付HKTVmall大量定單，易如反掌。講良心，港視買口罩機為港人服務，OK便利店亦向長者派發免費口罩。公司坐擁逾5億元淨現金，配合穩定的利潤表現及逾六厘股息，炒到飛天無難度。

唐牛

我有批口罩好平

唔可能啦 ok店邊有位
平時已經迫到七彩
寫文嗰個用下個腦

一向無成交

今日先專登買夠1000 等佢送貨
Vip day減完都要900幾